有武肺確診者去過銅記Apple store

睇嚟班高層唔諗住向外公佈